決定還cc台清靜，交出波台狗名單了....

1.蔣介石（翻生）

2.吳俊安

3.思覺脫

許業行

ching交得好

push